4000黑警集體被orgasm denial係咩玩法

想打人
但係又唔俾
冇人衝佢哋
但係又扯哂黃旗
想射
但係又射唔出
香港嘅抗爭手法真係層出不窮

push

等班毅進仔忍唔住衝

警察叔叔，你不行了嗎？

cock and ball torture

好仆街,要求你做前線挑釁 你一定係人才(撩交打個個

谷到壞死要切架

Yes sir, thank you sir!
Please, sir, harder, sir!

Dog dog!
Fetch!
（飛鳩）

痰罐專家呢

醒目, 硬碰無著數, 老土班差佬就夠. 佢地沉唔住氣想打人就走. 佢地打人, 就更多人走出黎反政府

自由閪

tags:
Verbal Abuse
Masochism
Attention Denial

日日玩到班狗激氣上心口睇幾時暴斃

冷靜呀，唔好衝

很想要吧

Yes sir!

我係驚啲狗忍唔住咋

師兄玩得咁偏呀

長春圍城

Mental pressure

比D掌聲自己

edging

Blue balls

一邊唔俾機會啲狗出手，一邊喺撐狗fb page問做咩唔衝
連登仔繼續撚狗

再拖落去啲狗內閧同狗頭開拖就好睇

喇喇喇
係警犬玩㗎咋

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

Blue uniform
Blue ribbon
Blue balls

市民可以換更
佢地無得換

連登真係好多同好😂😂

輪姦
Bukkake （雞蛋）

香港AI 示威

多得警犬激發市民內在癖好

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb 驚比人起底
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
今時今日搞成咁 你地自己擺黎

巴打係咪覆錯post
呢到係集體edging性虐blue balls警犬

[深度分析]香港人的勝利方程式

ruined orgasm

Yes yes yes please let me cuummmmmmmm pleeaaassseee aaaaahhhhhhhhhh

快啲衝我地啦
等緊你

你一衝就camera ready

[Pornhub] Black Dogs get gang orgasm denied by masked men and women

tags:
Group sex
Bestiality
Interracial
Orgasm denial
Edging
Erection denial
Strobe light
Laser sex
Food sex (egg)
Exhibitionism (journalist)
Uniform fetish (police)
有冇漏

屌你老母

笑死
幾時up上pornhub